# Застосунок для опрацювання доходів та витрат

## основний функціонал
- Юзер повинен залогінитись(при логіні отримаємо токен - його треба зберегти)
- В юзера є своя сторінка з інфою
- коли юзер залогінений показуємо йому таблицю доходів витрат
- Юзер може додати новий рядок(наприклад форма з усіма полями)
- (optional) Юзер може редагувати вже існуючий рядок
- Юзер може видаляти вже існуючий рядок
- (optional) Порахувати в плюсі чи в мінусі юзер

